[突發] 母親節一家五口係天星碼頭比狗屌老母

時間14:27開始

落單(一家人)

限聚令

邊個破壞經濟 一眼就見

希望係藍

599G係防疫定戒嚴呀

藍絲抵死

繼續支持狗隊咁樣做就啱

希望藍

繼續啦

呢一家五口有大有細仲要街坊裝點睇都係黎慶祝母親節啫

毅進狗係咪斷哂六親所以傻撚左定係死全家所以仇視完整家庭

真係死晒全家所以咪唔抵得囉班孤兒仔

今日佢地啲仔女可以過個完整嘅母親節啦

黑警好似真係走去屌人老母(當面)

狗： 點解你可以有得同老母慶祝？點解你可以一家人咁開心？
我要全世界都好似我地咁斷哂六親

邊個破壞社會安寧一眼就見 見人就屌

正皮比topic

黑警：乜嘢叫母親節，我打老婆打仔女，點會同你班人母親節呀

今日中午天氣夠熱撚狗一流

班狗係咪太熱又冇冰食所以毒癮發作周街屌老母

現場既人好齊心咁嗌黑警死全家

食杯冰降溫啦死黑狗

啲狗見佢地多過4個人就發哂顛

agree
再咁落去真係淺藍都轉黃

我都咁話

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

入嚟幫手推，行動post上唔到熱門

Errr..毅進仔讀書少唔會識分

tui

今日有冇落單狗呢

變左8個啦

如果你老母係藍絲記得帶佢出去行街見識下啲狗係點搞亂香港

老母轉黃分分鐘多一票，然後佢同師奶呻又可以r多幾票

今日有冇落單狗老母呢 好想幫佢慶祝母親節

啲黑警食冰食到有認知障礙

有冇人買杯冰畀呀sir食下先 頂頂癮

做得好啊黑狗，繼續放火。

見倒後生就發嬲架啦

希望呢家人係藍
唔親身受下黑暴都唔撚識醒架啦

因為黑警成日都咁對家人架 佢地慣左

啱架啦繼續啦 藍都憎死你地咁就啱

大sir陪緊佢老婆一家過母親節

睇個小朋友單野都知做狗屋企人平時就要咁樣忍班狗

咁撚應節呀

傳媒聯絡狗叫記者唔好係直播影到SS既人既個人資料喎

傳媒聯絡狗係冇撚用冇指揮權既垃圾黎，控制唔到啲狗就走去阻住記者做野

繼續多區和理非活動就岩
風險低又可以引班狗發癲亂搞街坊

近幾次民調d游離派開始變返淺藍
更加要搶返淺色光譜d支持返黎

記者做野洗班低學歷垃圾教咩

班驚無老母，就唔俾人慶祝母親節

支持呀

拉闊啲個畫面。。。。。。。。。。。。。

熱撚死班狗

唯有希望係藍絲啦

咁撚多後生狗女

戒嚴啦 你以為真係為左防疫咩

要查幾撚耐呀
底褲都睇撚埋啦

！啲冰毒狗好撚多cam,大家戴好個口罩

！啲冰毒狗好撚多cam,大家戴好個口罩

冰毒狗： 599朱599朱599朱599朱599朱599朱

你要搞返清楚
佢地個職責就係要阻住記者做野

下次真係去唱真的愛你

毅進狗撚識數學咩
123「8」45679

支持週街 diu人啦

條女透bra

15:02 啲冰毒狗轉場準備攻入海港城屌人老母

佢哋真係599g

FB 點樣拉返去14:27開始

我要同老母慶祝架

今日帶啲藍絲老母俾狗屌下

平時已經一早狗衝入商場

最好係港豬藍絲

影條撚咩
條濕尻封鎖線set到老蓮咁遠
做媒聯絡狗扮撚晒嘢啦

最好俾藍絲老母俾狗屌中

母親節屌人老母 好撚野

咪問候佢媽媽囉

佢自己個直播無撚影咩

又多一票

冇開槍算好心

日日吊7屋企班畜生仔女

Push

警狗母親節屌人老母

希望係藍絲／港豬

佢老母啦，啲狗最撚鍾意喺直播影人身份證，講咁多野，收嗲啦

push

班傻閪狗尋晚係圍住譚文豪同黃大仙區議員要佢地大聲報數 肯定係冰毒上腦傻撚咗 明明佢地得6個人 之後仲比區議員開live撚

人地一家開心，黑狗唔抵得

點解唔去sogo掃場

Popo logic ：黑罩=示威者

人地無老母呢可能

買定堆黑罩俾藍絲屋企人用

WTH?

香港法治佢地一樣9告

又唔讀書

起現場不停影低啲警甴大頭 遲下一次過當圖鑑俾大家睇 啲警甴好撚on9又熱又真係成隻狗咁間唔時打抵口罩伸脷抖涼

推

擺明街坊look啦
見有女就想拉去狗屋

根本唔開黃藍事

我自己就唔要哂五大
我淨係要狗狗仆街

狗：NMSL

如果你係比狗屈2000蚊既話, 唔好交, 揾議員幫手

希望係手足帶藍絲老母出黎俾人屌

譚文豪撚下班仆街警就啱啦

最好多D
我好想我深藍老母老豆比黑警屌/比黑警噴
唔係真係唔撚識醒架

真
班黑警見人一家玩食飯咁開心唔抵得

黑警低能

黑警同黑社會一樣，只有消滅，冇可能光復，我地每多1個人加入黑警，就會害死156個手足。

W

黑警冇老母慶祝就周街搞人老母

應該係見黑口罩就鳩拉

係正但咪cap啦仆街
連登仔又谷精上腦